<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>

        <template id="warranty_card_pdf">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                    <head>
                        <style>
                        </style>
                    </head>
                    <div class="header">
                            <div style="float: left;">
                                <table>
                                    <tr>
                                        <h2 style="font-weight: bold; text-transform: uppercase; text-align: center;">Póliza de Garantía</h2>
                                        <td style="text-align: left; border-collapse: separate; border-spacing: 15px; border: black 1px solid radio; border-radius: 5px;"> No. de Folio: <span t-field="doc.name"/> </td>
                                    </tr>
                                </table>
                            </div>
                    </div>
                    <body>
                        <div>
                            <table style="width:100%;">
                                <tr  class="table" style="empty-cells: show; width:100%; border-collapse: separate; border-spacing: 5px; border: black 1px solid radio; border-radius: 5px;">
                                    <th style="text-transform: uppercase; font-weight: 900; width:20%; text-align: left; background-color: #003C52; color : azure;">Datos</th>
                                    <th style="width:30%;"></th>
                                    <th style="text-transform: uppercase; color: #003C52; width:30%; text-align: left;">Fecha de Entrega:</th>
                                    <th style="width:20%;"><span t-field="doc.fecha_entrega"/></th>
                                </tr>
                                <tr style="border-bottom: 1pt solid #1d3660;">
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;">Propietario:</td>
                                    <td style="text-align: left; width:35%;"><span t-field="doc.propietario"/></td>
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;">Modelo:</td>
                                    <td style="text-align: left; width:35%;"><span t-field="doc.modelo"/></td>
                                </tr>
                                <tr style="border-bottom: 1pt solid #1d3660;">
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;">No. de Serie:</td>
                                    <td style="text-align: left; width:35%;"><span t-field="doc.no_serie"/></td>
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;">No. de Motor:</td>
                                    <td style="text-align: left; width:35%;"><span t-field="doc.no_motor"/></td>
                                </tr>
                                <tr style="border-bottom: 1pt solid #1d3660;">
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;">Distribuidor:</td>
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;"><span t-field="doc.distribuidor"/></td>
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;">Sucursal:</td>
                                    <td style="text-align: left; font-weight: bold; width:15%;"><span t-field="doc.sucursal"/></td>
                                </tr>
                            </table>
                            <footer style="font-size: 10px; text-align: justify;">
                                Nota: Para su protección coteje los datos anteriores físicamente con su unidad y anote la fecha de entrega del mismo
                            </footer>
                        </div>
                        <div>
                            <table style="width:100%;">
                                <tr>
                                    <td style="text-transform: capitalize; font-weight: 600; width: 100%; justify;">GENERALIDADES Y CONDICIONES A 24 MESES O 18,000 KILÓMETROS, LO QUE OCURRA PRIMERO.</td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td  style="width:100%; text-align: left; justify;">
                                        Estimado cliente: Lo felicitamos por haber adquirido una MB, a su vez agradecemos la conﬁanza que ha depositado en nosotros. 
                                        MB MOTOS S.A. de C.V. es una empresa mexicana comprometida con nuestros clientes, desde 2002 hemos proporcionado un medio de transporte de excelente calidad eﬁciente y económico. 
                                        Durante nuestra trayectoria nos preocupamos por usar componentes de la más alta calidad, manteniendo siempre nuestros productos a la vanguardia para el consumidor.<br/>
                                        Le sugerimos leer este documento a detalle, si tiene alguna duda favor de comunicarse a lada: 800 813 6266 o consultar nuestra web www.mbmotos.com MB MOTOS S.A. de C.V. 
                                        con domicilio en Constituyentes No. 381-A, Col. Moderna, 44190 Guadalajara, Jalisco, México. Teléfonos: (33) 3619 1831, (33)  3619 2119. Lada: 800 813 6266. 
                                        Se compromete a reparar o reemplazar cualquier parte de tu MB que presente defectos de fabricación, siempre y cuando cuente con todos sus servicios de mantenimiento realizados
                                        puntualmente en los CESA (centro de servicio autorizado) de MB MOTOS S.A. de C.V. al momento de solicitar la garantía, con base a la fecha o kilometraje que se especiﬁca 
                                        en la tabla de mantenimiento de esta póliza y que no haya excedido del período máximo estipulado de garantía (24 meses o 18000 km, desde la fecha de entrega de la unidad, 
                                        lo que ocurra primero, aplica tabla de demérito). No se devolverá el dinero ni habrá cambios de unidades (una por otra, motor, chasis, etc.).<br/> Se le llama asentamiento de 
                                        motor al periodo inicial de uso de un vehículo automotor, en el cual se conforman algunos componentes, tanto internos como externos de una MB. Durante este proceso se pueden
                                        desprender rebabas y limaduras normales por la fricción de los metales nuevos. Un mal asentamiento del motor puede ocasionar graves daños o acortar la vida útil de tu MB 
                                        por lo que te sugerimos seguir las siguientes instrucciones. Este proceso comprende los primeros 3,000 Kilómetros de uso en los que se deben de tener los siguientes cuidados: 
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr style="empty-cells: show;">
                                    <td  style="width:95%; text-align: left; justify;">
                                        No acelerar bruscamente al arrancar el motor. Debe de dar un breve giro al puño de aceleración donde el motor se mantenga encendido sin forzar. No debe de acelerar a fondo de hacerlo, causara daños o
                                        desgaste prematuro al motor los cuales no son cubiertos por la garantía debido a que es un daño causado, no defecto de fabricación. <br/>
                                        Evitar subir pendientes muy inclinadas. No rebasar la capacidad de carga (revisar la especiﬁcación en el manual de usuario) preferentemente evitar cargar y/ o subir 
                                        pasajero en los primeros 1,000 km.<br/>
                                        Revisar que el nivel de aceite sea correcto, en caso de ser necesario agregar (use solo aceite certiﬁcado y de 4 tiempos en caso de dudas revisar manual de usuario) o 
                                        llamar al lada: 800 813 6266 para asesoría personalizada.
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <div>
                            <table style="width:100%;">
                                <tr style="border-bottom: 1pt solid #1d3660; width:100%;"></tr>
                                <tr><td style="text-align:center; width:100%;">Nombre del propietario:</td> </tr>
                                <br/>
                                <tr></tr>
                                <br/>
                                <tr style="border-bottom: 1pt solid #1d3660;"></tr>
                                <tr style="text-align:center; width:100%;">Firma del propietario:</tr>
                            </table>
                            <footer style="font-size: 10px; text-align: justify;">
                                El día de hoy fue entregada la unidad descrita en perfectas condiciones y funcionamiento correctamente en presencia del interesado,
                                a su vez fue entregado el manual de usuario, la presente garantía, adjunta con el calendario de servicios oficial.
                            </footer>
                        </div>
                    </body>
                    <div class="footer">
                        <br><small style="text-align: left; font-size: 10px; color: grey;">*Vigencia para unidades compradas a partir del 1º de Septiembre del 2019, aplica unicamente a modelos 2019 en adelante. Aplica restricciones</small>
                        </br>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </template>

        <report id="warranty_card_report_id"
        model="warranty.card"
        string="Poliza de Garantía"
        report_type="qweb-pdf"
        name="warranty_card.warranty_card_pdf"/>

    </data>
</odoo>


